「一箱小狗，共五隻」犯中国大忌 微博封殺

日前一個名為「比格犬（米格魯）受害者聯盟」的公眾號，在微博上發了一條領養棄犬的啟事，結果被判定違規遭封殺，被禁止發送。發文的博主百思不得其解，結果經評論區有人提示，才恍然大悟...

共匪
共狗
共畜
共賊

真係好撚自由好撚開放

一生一次嘅言論自由

巴打你犯左國安法

正常人無可能冧到咁都可以上綱上線

一箱小狗共

狗共

屌

一箱小*，共五隻，還沒睜眼就被人**了。投稿人因家人不允許無法**，請大家*****，小狗在炎熱的天氣沒辦法***活，大家知道什麼本地**站也**聯繫下試試看！

崩口狗忌崩口兜

我仲諗左下有咩問題

FDNOL

習慣自由既人係唔會諗到架喇

你唔好以為你加左逗號我唔知你想講咩啊

所以答案係共狗定係5 1嗰度出事？

小狗 用puppy

I ?